gk5 點睇？

唔改

買車唔改車，不如搭公車

巴士呀 公你老母車

棍?

唔啦

呢部嘢偷工減料得好緊要

唔要棍咁咪又係普通腳車一部
係好力少少囉

咩點睇 普通到唔普通既一部車

好力？

同其他日本1.5L以下NA車比咪好力

超跑

另一個賣點
呢副L15B好有機會係末代NA DOHC i-VTEC
下代Fit/ City/ Shuttle都好大機會變1.0 Turbo

個催勢都係咁，細CC加turbo 慳油好力

點睇都係垃圾

男人老狗揸自動波

track day神器

輕 飄 嘈 鄧(RS)

細腳車一架冇咩好評論的